{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 들꽃피는언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際はすべての部屋でペット同伴ができませんので、ペット同伴の方は必ずペット同伴の方は許可される客室を予約してください。 全客室内部は禁煙区域です。 ご家族との大切な時間を過ごす場所なので、喫煙は指定された場所でのみお願いします。 携帯用ガスコンロや火災の危険性のあるものの使用は禁止されています。 個人炭やグリルは使用できず、炭火の使用は指定された場所以外は許可されません。 当ペンションの什器と施設は大切な財産です。 きれいにお使いいただけますようお願いいたします。 もし什器や施設が損傷したり破損したりした場合、使用者が補償の責任がありますのでご了承ください。 保護者なしで同伴される未成年者の入室はいかなる場合にも許されません。 入室の際にはIPTVとWi-Fiをご利用いただけますし、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー場をご利用の場合、炭火料金で30,000ウォンの料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "すべての部屋でペット同伴ができませんので、ペット同伴の方は必ずペット同伴の方は許可される客室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全客室内部は禁煙区域です。喫煙は指定された場所でのみお願いします。"
        },
        {
            "question": "火を使った調理はできますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロや火災の危険性のあるものの使用は禁止されています。個人炭やグリルは使用できず、炭火の使用は指定された場所以外は許可されません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設の損傷に対する責任はありますか？",
            "answer": "当ペンションの什器と施設は大切な財産です。きれいにお使いいただけますようお願いいたします。もし什器や施設が損傷したり破損したりした場合、使用者が補償の責任がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者なしで同伴される未成年者の入室はいかなる場合にも許されません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiをご利用いただけますし、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の場合、炭火料金で30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 420
    }
}